平行天堂 第二十八話

男主真心幾人渣下

冇修車既喂

等緊開車

呢套野冇修車仲有咩存在意義

唔撚開車？

又休刊 睇黎又要諗

男主就嚟比人揸盡啦

仆親條女幾大波

又有新女扑

你可以理解作啲女為左想扑野，個身體發育到夠大以吸引到異性

典解會墮落到畫h漫 上一套極黑乜乜都無咁誇張🤔

屌你唔扑野出黎做乜撚

我覺得個作者似係傻左

有架喇
呢集個幾條女應該都走唔甩
隨時黎個多p

都唔係第一次畫h漫啦，
佢仲有套 你是我的女王，都好好J

雙角獸